也yaaaaaa 火炭 唔huuuuuu 麗琪 也yaaaaaa 火炭

麗琪 A

也yaaaaaaaa

劈！劈！劈！

唔huuuuu